【重要】召集英國巴絲：聯署爭取將人權條款納入脫歐後同香港嘅自由貿易協議

大家好，大家都知道本月二十二日左右就會知道保守黨新領袖究竟係約翰遜定係侯俊偉。但無論邊個贏，都會着手處理脫歐問題。一旦脫歐，意味英國政府可能要同唔同國家簽訂新嘅貿易協議。所以我地住係英國嘅巴絲，應該爭取英國仿效美國，將人權議題同貿易掛歐。

依家有個係英國嘅港人團體發起聯署，希望可以表達我地想英國係脫歐後同香港簽訂嘅自由貿易協議入面，加入人權條款，令英國係處理香港問題上，有更大嘅力量。

所以麻煩咁多位係英國嘅巴絲將呢個倡議share 出去！等我地嘅聲音被聽見！

聯署連結：

保障同行手足
【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

用國際視野了解香港局勢
香港係中美博弈嘅戰場
幫手推比更多人知

點評時下局勢

Postal code?

巴打辛苦哂

支持，簽咗！
721見！

推
721 金鐘

Yes sadly 我估係想valid 啲掛個聯署

所以記得share 俾自己英國嘅朋友同同事。唔一定要係香港人，英國人都得架。連本地人都撐，就更加有機會！！！

推~

已轉發

【文宣綜合收發站】Airdrop/ 連儂/ 傳單/ FBIG
721維園見
Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣